Телеграм-бот
2 команды:
/start - дает на выбор 3 криптовалюты и выводит информацию о криптовалюте (последнюю цену и график за последние 2-3 дня)
/change - меняет криптовалюту и выводит информацию о криптовалюте 

для использования создайте config.json в папке по образу
{ 
    'API-TOKEN' : '$YOUR_API_TELEGRAM_TOKEN'
}
постройте Dockerfile и запустите получившийся image

TODO: 
1. Изменить кнопки бота, нужно изменять количество измерений и частоту для графика
2. Сделать уведомления об изменении цены валюты больше чем на x%
3. Добавить тики через plt.yticks()
4. Добавить меню бота со всеми командами

предсказать цена биткоина повысится или понизится (в процентах)
дальше проверить предсказание (получить текущее показание и сравнить с предсказанным) 

так - update 11.12.24:
теперь обращаюсь к api coinmarketcap (единственное api которое на один запрос о монетах дает все данные о цене + процентное соотношение о изменении цены) 
это реализовано на go
по хорошему надо бы все это вывести на redis и из него получать данные в телеграм бот на питоне